on9 1q題 求秒

從前有條友叫Speed, 點解佢係咁揾人講野都無人理佢？

十個回覆後開估

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

開估

係唔係太on9冇人答

因為speed star車隊

無人答
答案係 依家唔係Speed要你講

幾好

仲以為係 speed they 停

閱

HI Speed

幾得意

bale 冇speed